如果係iPhone XS 祼跑下使用水平儀？

如題

個cam凸出嚟頂撚住晒